［ioi餘溫］點睇SOMI全昭彌終於出道？ 「Birthday」大討論

講左3年，然後人人出曬道（Prinstin仲要摺埋），Somi終於出道了。新歌Birthday感覺好岩佢，但個妝......

歐美鬼妹風格好啱佢

第三張有啲Chungha嘅感覺...

sorry 第4張

哩個時間仲講女， 我DLLM

支持somi

未有資格SOLO

你班死韓狗真係冇腦 屌曬你地全家

發夢夢到自己6月9 11 12 全日前線
個D韓圈入面當無事發生既人唔討論
而家係咪連係屋企休息聽歌都唔俾 一定要24小時表達自己既憤怒 無力 不滿 黎緊仲有好長既路要行啊香港人